ariana香港演唱會

雖然時間未確定但係sure會有啦！！！！
求組隊去！

Date: 21 September 2017 (Thursday)
Time: 8pm
Venue: AsiaWorld-Expo, Arena
Price: All Standing - $4888 (VIP)**, $2188 (VIP)*, $888
Ticketing Details:
Fan Club Members Pre-sale: 16 May (10am) - 17 May (11:59pm)
Citi Credit Cardholders Pre-sale: 18 May (10am) - 19 May (11:59pm)
Live Nation Lushington Member Pre-sale^: 19 May (10am - 11:59pm)
Public On Sale: 12 May (10am)
Bookings: or call 31 288 288
**includes meet & greet, photo with artist, backstage tour, early entry, autographed poster, fan club membership, exclusive merch bag, and VIP laminate
*includes early entry, exclusive merch bag, fan club membership, and VIP laminate
^For Hong Kong members who sign up on before 18 May (12pm).

多謝啊ching

正呀

好驚買唔到飛呀

好貴呀4888

Me too

身邊無friend鍾意歐美歌手，但我好想去丫

無朋友 諗住自己去

自己去好無癮咁

你入依個tg群 好似係組團中 你睇睇